[絲入] 一人一個同毒撚出街先會發生嘅事

先舉6個
1. 無話題: 毒撚通常太專注某個範疇，例如讀書、打機，其他嘢一律唔清楚
2. 唔識照顧自己: 因為生活有老母照顧開，所以出街要人俾紙巾、酒精搓手液等等
3. 對異性過度反應 - 呼吸聲好沉重大聲，好似忍唔住嘅感覺
4. 對異性過度反應 - 唔理任何場合身份都好想掂對方，好唔尊重
5. 對異性過度反應 - 想不斷拉近同異性嘅距離，但對方已經行到貼埋牆
6. 猥瑣: 因為佢哋眼神本身已經夠閃縮，所以當佢哋𥄫到眼定定嗰陣，就令成件事好猥瑣

我唔會同毒撚出街

如果條友彭于晏咁嘅樣... ...

依個post應該全部都係巴打

7.會高潮，因為毒撚好charming

一切都無所謂

會同囡出街仲毒咩撚
假mk扮毒溝女就有

同女女行埋一齊會boki

唔一定係得兩個人總會有機會一齊食飯

boki？咩嚟

1. 無話題: 好charm啊好pro啊佢我嘅嘢我都唔識好勁啊
2. 唔識照顧自己: 唔緊要啦 等我好好照顧佢咪得
3. 對異性過度反應 - 我都就嚟忍唔住啦 come on baby
4. 對異性過度反應 - 掂我啦掂我啦 我唔介意㗎
5. 對異性過度反應 - 最好就零距離全接觸啦
6. 猥瑣: 佢對眼入面有銀河星星好靚好charm啊

師兄 真膠定假膠

彭于晏吸引人嘅唔單止係佢嘅樣如果佢單單只係做第6點，相信都會覺得佢猥瑣

無話題會話你cool
利伸 毒撚

大家都以為自己係絲

咁呢種除左有少少無可避免嘅社交圈子，其餘都同毒撚無異嘅人叫咩

似條女雜食

4. 對異性過度反應 - 唔理任何場合身份都好想掂對方，好唔尊重
5. 對異性過度反應 - 想不斷拉近同異性嘅距離，但對方已經行到貼埋牆

你究竟有冇同毒撚相處過

撚識你啲毒撚術語咩

假如毒撚已經同對方識左一段時間，平時少同異性接觸，唔知係咪太飢渴

毒撚邊會夠膽做呢啲嘢

連埋#18, 呢種人叫咩